就黎比人抄 好大壓力

炒

炒佢先

廢中一名 點敢炒人先

抄家？

先發制人

畀人抄牌？

炒先啱
sor呀

畀人炒有多一個月人工喎